林鄭：「禁每日150單程證人士到港解房屋問題」不切實際

林鄭：「禁每日150單程證人士到港解房屋問題」不切實際

特首林鄭月娥今早出席立法會答問時指，房屋問題是今屆政府重中之重。但她批評有人說「禁止每日150名持單程證人士到港」便可解決房屋問題，是不切實際、混淆視聽。

林鄭月娥強調，房屋供應量近年持續下降，唯有大量開拓土地，才能回應市民期盼。

至於立法會房屋事務委員會昨通過要求房委會，全面檢討資助出售房屋售價，包括居屋及綠置居，並建議以成本價出售，林鄭月娥稱「好願意去看這個問題」。

本末倒置

食屎啦

跟本無諗過解決

緊係啦，你又唔撚起屋又唔撚CUT人落黎

屌你老母返去含地產商條撚啦

屌你老母
每少三四個人就佔少一個單位, 仲一蚊都唔洗花
最撚實際

佢意思係要禁150 不設實際

如果禁左緊係有幫助啦

當你全部4人家庭, 每日150個=38個家庭, 一年13687.5個家庭落黎, 要每年供應13687.5個單位先COVER到

咁先最實際
佢地落黎就即刻綜緩公屋

條撚樣話唔到事
無牙老虎

一年黎四萬幾人
一年起唔起到四萬間屋啊屌你老母

比狗屌啦你老母系

睇數字一年批左幾多戶比新移民?

死都唔cut單程証
cut親就得罪全上面
唔cut香港人又奈佢唔何

已來嘅解決唔到
但長遠解決到呀嘛
仆你個街

改為每日1500

老綜triple 迎新獎

你有權CUT咩？

話時話單程證係國防定外交？ 點解一開始唔係俾入境處批？

基本法俾咗香港有審批權

審批權呀
淋病

每天150個的單程證配額，二係不斷批出的學生簽證和工作簽證。150 乘以365等於54750。我們香港，一年有5萬幾個新移民，假設平均4個人一個單位，每年就要萬幾個單位去應付這班人。好多人話，當中好多係窮人，都買唔起樓，關乜事呢？錯了，住屋需求就係住屋需求，哪怕佢哋住緊嘅係劏房，公屋。佢地就係佔了一個單位，原本你俾4000蚊租到嘅劏房，依家要7000蚊；應該申請到嘅公屋，要等多7年。你把心一橫，索性叫你老豆攞埋啲棺材本，或者加按你老媽子層樓，再搵曬啲細佬妹幫你過壓力測試，走去上車成為有樓一族。咁原來公屋劏房嘅需求，就變左做私樓嘅需求。另外，再教你一個簡單嘅加數，4 加3等於7。你同我都懂的，駛乜你教。我其實想講嘅係，4 年大學加3 年工作，7年後成為香港永久性居民呢條數。𠵱家好多機構，尤其係有中資背景的，都好喜歡請呢班已在港讀了4年書的畢業生。我親身體驗到𠵱家銀行請trainee，有三分一都係呢班人。記住，咁樣有人好快就可投票了。講返正題，雖然表面上取消了投資移民，但不斷增加的海外生及留港發展的畢業生，都對住屋有龐大的需求。而且，好多時人工同我地差唔多嘅佢哋，又會租得買得起嗰啲我地唔食唔著10年都買唔起嘅樓。始終買樓係真金白銀，物業價格冇得做假，有咁高嘅成交價，當然係代表有班人俾得起先會出現到。邊班人？當然唔係你同我啦！

其實有冇可能搞個組織
擺街站呼籲市民簽名反單程證？
年年幾萬蝗真係忍夠
做得起可能有返當年學民仔反國教個聲勢

單程證嚟瞓街

正苦根本係推高樓價既幕後黑手, 佢地根本唔會解決香港人居住問題,

其實佢講得啱喎，cut哂又點？就算冇150個新移民呢個政府都係唔會起樓比你住！醒吓啦，喺佢眼中你班賤民唔配有屋住

dllm係人都知你仆街啦
出少句聲啦大家明嫁啦

緊係啦政府要谷起個樓市維持收入嘛，緊係唔禁每日150架

1成人口係新移民
一百萬個人分薄左幾多資源
分左幾多層公屋
租左幾多樓

其實最無恥唔係政府， 而係個Ｄ 泛民

政府無恥就一定

１５０Ｘ３６５， 成五萬五千人， 就算佢地會４個人住一個單位， 每年都要一萬四千個新住宅先夠容納佢地， 仲未計靠咩專材計劃， 或者來讀大學讀學店ＭＡＳＴＥＲ攞身份證的人

任何一個有腦的人都明， 咁搞落去， 一定爆， 但Ｄ 泛民永遠企係道德高地， 一句聲都唔敢講， 賤到出汁

冇錯 大家包容下我地 同胞嚟

最實際係全民太空倉 大家都唔買樓 咁就最實際喇

(開放禮賓比人入住都可以長遠解決土地問題)

佢講親啲語言偽術就不切實際。
混淆視聽嘞！
乜嘢為小朋友發聲
嘔唔嘔呀

我唔撚信ban哂單程再加埋港人港地樓價唔跌

其實大6有單程証審批權，HK亦都有入境審批權，入境處有權拒絕任何非港人士入境，但邊有膽量去激嬲大6丫

一日150
一年就有54750
當佢地好好朋友大家一早識，平均三人住一間屋（香港人現時平均係2.7人一個單位）
每年都要18250個單位
香港近三年 平均每年建成公屋數量13100間（rounded up to nearest hundreds)

就咁睇已經唔撚掂 重未計單程證日後可以帶更多人入藉

支那好明顯係不斷入支那人去香港
達到洗牌效應
到時全香港都變大陸人

淋病心諗：冇錢貪？不了

唔係講緊禁150人不切實際，係同大陸講要求唔好比人落黎不切實際

你Cut到150人咩

禁每日150人落香港一個可以有效舒緩房屋問題嘅方法嚟㗎喎
乜有人講過「禁150人落就能解決房屋問題」呢啲STAMENT咩
所以話政府真係好識亂咁講嘢，一直都停留喺紙上談兵嘅層面，實事又唔去做

統計下每日150有幾多係去公屋 已經知有冇用

林鄭想講150難撚過cut有線

從來一個問題係可以有多個方法解決，到有左方法啦，政府又唔用，究竟佢哋諗緊咩？

神聖不可侵犯數字

淋病正pk！叫人愛國，但自己既仔去撚晒英國，渣埋外國回護

共產黨間諜輸出渠道，點會畀你停，除非倒台啦

租樓日日賺

好心就咪撚提呢百五隻蝗啦on9
單眼佬都知你跟order做野唔敢cut啦仆街
係要提出黎摟屌先安落

唔肯 cut 都係因為要溝淡香港人
如果唔係我諗唔到點解想 cut 係會得罪大陸

張學友.jpg

擺到明係中共既殖民任務，奶共走狗林鄭點會禁單程證

重中之重 屌你老母

唔關公屋事
就算嗰150 係有錢人
落黎買樓咪又係推高樓價
公私營房屋都俾佢玩死

港人應主動往大灣區定居

咁你畀個方法解決到喇

撤換777最實際

仆街啦臭閪

佢邊有權去阻止中共殖民工作, 完成幫HK換血大業, 佢缷任後都回祖家(英國)退休, 理得HK冇能力移民既賤民如何

應該係趕返啲每日150單程證既返大陸。咁一定解決到啦⋯⋯未計落嚟先生個啲。都起碼少百五萬人

忠心做隻狗做切實際

護照

政府唔帶頭去做野....
搞搞下, 我驚民間自已做野, 見新移民即斬, 斬撚到佢地唔敢落來為止

利申: 唔想見到有咁的一日

每次見到個政府咁on 9 就嬲啦

食屎啦佢知唔知自己講緊咩

理財新策略 原來就係比個唔識計數嘅人發表，去讀返小學啦
150*365 等於幾多呀？未計班工賊會、禮義廉果啲特別渠道落嚟呢？

又唔解釋點不切實際，作文拎U,?

on撚尻

其實人口問題同房屋問題係完全掛鈎，不嬲講社福都係由源頭著手，1950年代嗰陣人口大膨脹，都要靠身份證黎限制人口結構。
無人講過土地問題唔重要，但政府成日灌輸啲錯誤思想俾市民 講到好似得土地不足一個問題咁。

林鄭

屌你老母
禁人落黎就無助解決住屋問題
叫人返大陸住又得？
政府從來都無為過港人著想
壓力測試 你以為保護市民唔好高追樓市咩？
其實係保護銀行咋！
因為政府對地產商d 呼吸plan 視若無睹

講到搵地咁閪難
高爾夫球場又唔夠膽拎黎用
係咁講無地
d 傻系講到要係貨櫃碼頭上邊起樓
講到技術上無哂問題
叫你禁止新移民入黎就不切實際？

150x365x10年=547,500人
大拿拿55萬人

重話唔係人口清洗?

其實cut左 起碼未來20年唔會有百幾萬外來人口
供應做返足比現有人口 杜絕劏房 樓價就會下降

150係問題源頭

身邊有好多朋友都係大陸落黎
一家五口全部落晒黎香港

屌你啦林病

正契弟

當香港人傻仔咁撚
食撚屎啦仆街正苦

點解不切實際
有數得計150*365=54,750
條數好清楚

香港就黎逼爆啦

其實每日150個
有幾多個係雞？

腦裝屎，又話出生率下降，又話人越黎越多，人係邊黎呀？石頭爆呀，你唔係腦裝屎係咩呀，你講。

咁都解決唔到，開地就解決到？數學拎F?奶共到出汁

特首一個衰過一個

死人樣望見都唔開胃

點樣不設實際又冇解釋
但就咁大反應 , 即係事實

今時今日仲有邊個敢企出黎
召集到一百萬人出黎示威遊行政府都唔會有反應
繼續番工供樓供一世

個百5條大陸狗落黎唔使住全部訓街既 我就話你岩喇林病

家庭人數平均數係2.9

緊係唔得啦，掉翻曬落左黎嗰啲人上去先得

好多人落來一家團聚，再申請擠迫戶，搬大間d公屋，再唔係申請白表，加個老廢，seniority計到最高，所以條數應該大d

越來越垃圾

最實際講到係最不切實際 痴撚線

實情香港一半人都唔想樓價跌
樓價跌就真係百萬人上街喇

一咪講供應供應

D屋起到咁揀細
D人買黎就係炒
有屋無人住 有人無屋住

我屌你老母，我比你起多100 1000 10000橦又如何？

你唔分比香港人住/全部比人炒貴哂有咩用？

我屌你老母 你死撚左去最實際

得喇知你想換血喇， 係就唔好每日黎150個咁少喇，黎夠1500個玩大佢啦

理句係乜？ 話不切實際就得？

講真
每日150單程證係共產黨政策
唔關政府事

林鄭只係擦主人鞋

利申：政府內部人士

咁赤字減少開支係咪不切實際？

大陸一方政府有權審批當地人民的出境，但根據上述「一國兩制」的原則，入境政策應屬港方的內部事務，特區應有權審批誰人可以入境。但過去政府在單程證申請的審批過程中角色一直過份被動，未有主動向大陸一方爭取誰可來港，新移民的身份背景與人口特徵更無從過問。最過份的是連立法會議員張超雄向保安局查詢來港人士的類別時，逾九成都歸類為「其他類別」，數據亦沒再細分，令人無從分析背景，可見單程證審批的過程透明度極低。
5萬個單程證有九成低端人口

你highlight錯重點

大陸一方政府有權審批當地人民的出境，但根據上述「一國兩制」的原則，入境政策應屬港方的內部事務，特區應有權審批誰人可以入境。但過去政府在單程證申請的審批過程中角色一直過份被動，未有主動向大陸一方爭取誰可來港[/red]，新移民的身份背景與人口特徵更無從過問。最過份的是連立法會議員張超雄向保安局查詢來港人士的類別時，逾[九成[/red]都歸類為「其他類別」，數據亦沒再細分，令人無從分析背景，可見單程證審批的過程透明度極低。
5萬個單程證有九成低端人口 [/quote]

祝你死全家成班狗官

公屋係起比佢地，禁左仲洗乜起，當然不切實際

仲要扮晒野移山填海去搵地俾地產商繼續存地推高個價，就算有屋都係偽豪宅或者起公屋俾新移民
元朝時候漢人俾蒙古人統治有無而家香港人俾支那殖民咁癲？

每日150個
計你4人一單位都37個
1年成13500個單位
1層樓最多咪幾百個單位
每年供應要多幾多

屌你老母，你唔敢禁咋!

落來香港唔俾屋佢地住呀?

死八婆，咁都講得出，

林鄭有無玩fb,好想屌柒佢

150低端人口亂生，整多個地球都唔夠住

垃撚圾淋病 瀨中共袋底瀨撚到𠽌𠽌聲 我地真正香港市民就活係水深火熱之中

其實佢又講得冇錯
我細細個學解決問題 啲人都教要從根部開始
停150名只可以解決燃眉之急
真正要做嘅係透過翻查過往紀錄
將過去咁多年嚟嘅都一次鏟走
佢哋拎嘅屋全部必須歸還
咁樣先符合實際
林奠 我有無講錯？

G持 全部食老綜得返地產佬開工

本身每日150人係好事可以推動經濟
但係佢地落黎淨係拎綜援同住公屋
就係本末倒置

777:從供求角度解決樓價問題，仲邊有既得利益者支持我，你班友咪傻